捉鬼捉鬼！

其實一場咁大型嘅政治運動，幾時都有鬼㗎啦！
對家點會唔插人入嚟？
鬼一直都有，只係佢有無心俾你見或者佢咁啱失手，
所以要提高警覺係一定要！

今次俾你咁啱撞到正，當然要出聲，你點對隻鬼我都唔割席！
但如果因為真係捉到鬼，
你就日夜諗捉鬼，就唔記得五大訴求，

對唔對得住6個命都無埋嘅義士？
點對得住俾人打到仆街告暴動嘅前線？
點對得住一班記者醫護？

好似你打機，好多時做做下支線任務，就忘記做主線，
結果係點？咪爆唔撚到機囉！

間唔中做下支線當然無問題，
但係香城online係要爆機阿！

2014點輸？就係輸在分化！過份依賴大台！
今次天時地利人和都有，有輸過，失敗嘅經驗係手，
唔應該再犯同樣嘅錯！
今次輸咗真係慘過入集中營㗎！
如果話有鬼就無晒隊形，點算be water阿！

我話知你食咗隻鬼定核爆！
不分化不割席阿！

我自己推，推到你班捉鬼敢死隊睇到！

唔係必要捉鬼，但捉鬼要有效率